吊那星 費明奴真係比人吹大左

有人吹過佢咩？

利迷子成日拎佢笑迪屁

利子個個都吹到球王咁喇😂

笑迪屁因為迪屁仲廢

小妹我晚晚幫佢吹好難唔大

咁新c朗是廢

靜啦 我費明奴重打緊猁呢D一線隊 你迪屁去左邊呀

唔是呀一陣上庭專心唔到呀

不嬲廢